習近平致電南韓、伊朗及意大利領導人慰問疫情

習近平致電南韓、伊朗及意大利領導人慰問疫情
14.03.2020 14:32
國家主席習近平致電南韓總統文在寅、伊朗總統魯哈尼及意大利總統馬塔雷拉，就近期當地發生的新型冠狀病毒疫情，代表中國政府和中國人民致以誠摯慰問。習近平指，疫情沒有國界，世界各國是休戚與共的命運共同體，唯有團結協作才能應對各種全球性風險挑戰，中方願意同國際社會攜手努力，共克時艱，早日戰勝疫情。

累完街坊問人死得未

貓哭老鼠

中國自煮燃發，一帶一怒輸出世界。 全面實現走出去科學發展觀，落成對比式小康社會

田生地產

不愧係強國崛起, 真係崛得好撚起

哈梅內伊:我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎.....

痴撚線